Hey CNN and BBC, I know you are watching. Let's chat

How do you do?

While this forum primarily communicates in Cantonese, members will start by laying down the facts in Hong Kong in English these few days !

Cheers.

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

Reclaim Hong Kong, revolution of our times!

Push for foreigners !!!

《正視聽》91機場和你塞根本無輸 反省後繼續揸春袋

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

Thank you for the support mate

Fight for freedom, stand with Hong Kong.

So, can someone from CNN or BBC reply? Say, what's your interest or any information required?

you need to share this link via twitter and @all those BBC/CNN press. Then teach them how to set up an account, otherwise they can't share their thoughts here.

hong kong is not china, we speak different language, we write different words, we have different value about freedom and human rights. we are different ethnic.

IMHO after 1997 Hong Kong is still a colony.
We were transferred to the worst colonist ever in human history.

Can the forum admin open up a translated page for foreigners to register?